[第一人稱射擊／現代戰爭]《World War 3》釋出官方預告片

官方遊戲介紹：

2018會係Steam平台以Early Access推出

隻game由 The Farm 51波蘭開發，暫時只有三張地圖，三個國家軍隊
華沙(波蘭)／柏林(德國)／莫斯科(俄羅斯)

官網有寫 強調民族自豪感，極有可能會係未來加入多國軍隊
射擊game點可以少左美軍
同埋早幾日睇過贏国新聞 好似話入面有解放軍裝甲車

極大量定制功能，
－槍械迷彩塗裝、握把、瞄準鏡、子彈類型等等等等都可以揀
(有d似Ghost Recon未來戰士)
－坦克 （定制應該都不外乎迷彩、坦克裝甲類型）
－角色制服，頭盔，防彈背心 （似Arma3）

呢堆先可以叫做定制功能架ma
唔似得某隻垃圾game 拎住二戰個朵
加埋d咩機械義肢 女兵 武士刀 藍色化妝

官方強調 『最真實的子彈與裝甲系統』：同軍火公司，退役軍人一齊研究
避彈衣終於擋到子彈啦

拿拿聲出 砌低ea啦

好似好正

Trailer永遠都係美好
出到黎會縮哂水

BF 仆街喇

Prepare yourself, war is coming

留名
睇左完整gameplay先講

如果呢隻game係玩寫實就好啦， 嗰班支那傻閪就可以理正言順咁玩解放軍

應該會畀所有國家虐殺

係類似squad, arma果種玩法

連現代戰爭 德國都係要受靶
獲獲都打爆勃蘭登堡門

政治正確先出到街

睇片就唔似

我覺得似bf

幾時出？

2018年底steam beta

波蘭出品，自然會吊打俄佬德棍

LM

poland stronk

希望佢拎到個平衡

希望唔好同bf cod咁

但呢隻似係課金game wor

等review

唔多覺

我覺似「買斷制」多過「F2P」
課金功能就實有, 應該配合佢既自定義系統(skins相關)
如果抽野係P2W既話咁唔該係F2P game 好似WT/WoT咁

官網有寫 強調民族自豪感
見到呢句所以咁覺得

手機響聆來留名

BF V一早玩緊

唔想食呢嚿屎 不了

BF5吔屎啦 睇pv真係好撚失望

有冇女兵 黑人 同性戀先
冇我唔撚玩

Ok
唔好玩

你邊位？

佢唔係串緊bf5咩

唔好玩啦 支那一堆外掛

我知佢串緊
不過就算佢唔玩bfv都wfc

力架 女人 儀肢 二戰

儀肢仲上戰場已經弱智 四樣加埋一齊噁心到

人地主打 「你從未見過的二戰」

樓主係咪諗住日日推推到Fall 2018
我都好期待隻game但而家有既資訊冇幾多野可以討論

想多啲人睇到 到時咪多啲人玩

Polska Polska🇵🇱🇵🇱🇵🇱🇵🇱🇵🇱

offical ama live now

Soft price, yeah, definitely not 60$.

有新料咩

我睇左d咩撚野
弱智版bf4?

放條低清Trailer出黎
佢D第一人稱動作 持槍動作都怪怪地

細廠黎講唔太差 如果係EA整就好

收我400我9成唔買
學d鬼佬話，bf4黎

Btw成條片d動作都卡卡地咁

咁大枝鏡係頂
反槍拉雞個動作好柒

隻手好似穿過左枝鏡

Gameplay成隻f2p個d game咁
D人都係行到卡卡下，鬼佬話可能係netcode問題

都係個句，2百幾常玩隻bf3/4 hd版就會買嘅

動作生硬
場景破壞好似冇？

我覺得望落唔錯

好多動作都好唔自然
場境睇黎唔會好似bf咁有得大破壞

成隻game好山寨，為一好就係睇黎佢用homefront 1 個重call 載具嘅方式，同埋d槍好似可以改做聖誕樹

10月20日有得玩

唔知重有冇人理

有人開新post就應該有

WORLD WAR 3 BETA
都冇人講SOSAD

懶得開新POST
又抽唔中BETA

出左啦 wo 有無Ching買左來玩? $180

依家玩得啦？ 仲以為封測緊

有無勇者買來試下 睇落好似d online game咁 好似入到去仲要比錢買槍先用得

睇左lvcap d片
非常一般

睇人玩 睇到想訓

買咗 不過入唔到Server steam啲評論全部都話入唔到

咁勇買左